學潛水求介紹

放緊sem break 想同幾個friend學潛水（最基本open water)
想問下巴打們經驗
馬來西亞/菲律賓/台灣/印尼好?
Padi定naui都ok,有無d潛店做緊package可以介紹下

聽講唔好去外地學 會鳩教
利申 下個月跟私人ow

菲律賓就平囉
你自己咩預算？